Converted from SVN
First attempt at 3D graphics and game dev. Probably won't even build on any modern compiler.

Controls:
W - accelarate
A - turn left
D - turn right
Z - camera to ship
Y - simulation speed up (>2048 can cause freezes. When fps drops below 5 simulation is paused)
U - simlation speed down
H - zoom in
J - zoom out
X - simulation step length up (should not exceed 10.0)
C - simulation step length down
P - pause
N - camera to next body
V - toggle vertical sync
Arrows - move camera (Free camera mode only ore when paused)
+ - Camera down (debug purposes only. Use mouse zoom)
- - camera up (debug purposes only. Use mouse zoom)
,/. - camera heading (deprecated. Use mouse)
pgup/pgdn - camera pitch (Deprecated. Use mouse)
M - global view (deprecated. Don't use)
K - autopilot kill rotation
R - autopilot rotate 180
L - autopilot takeoff
F - free camera
Q - scroll ref body
E - auto ref body
O - toggle direction and relative velocity to the gravity ref body arrows 
LMB - rotate camera
Mouse wheel - zoom
1 - toggle tracers
2 - toggle information output
3 - toggle navigation display
